點解 死黑警仲未打肺炎疫苗

點解 死黑警仲未打肺炎疫苗

等緊來佬貨到港呀嗎

應該捉晒三萬隻去打科興以表愛國

【星島日報報道】約100名優先接種組別人士今日上午在政府安排下在設於中山紀念公園體育館的社區疫苗接種中心接種復必泰疫苗，當中包括前任行政長官曾蔭權及前民政事務局常任秘書長李麗娟。 今日接種疫苗的人士包括醫護人員、空中服務員，以及來自警務處、海關、懲教署、消防處、入境事務處和政府飛行服務隊6個紀律部隊的人員。

今日打咗

支持

30,000個入邊得個幾十個咪玩啦

死黑警打完要開記者會交代？

點解冇大規模狗隻接種

幾多五毛 出晒嚟